入去支持下緊急法，歡迎攬炒

大家入去嗰個撑警谷玩既時候 記得share呢條link比我地親愛既同志們

#唔好手多走去噤

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳